[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3557)

slow

慢

南特完未

貝迪斯live有冇鬥心 想買上盤

1

完了 8c

完

法甲冇買就全上盤

好窮 派我

傳控足球控制哂成個上半場

有冇我份抽

頂到8.5s?

8c完

扮仆都有12m 士砵gg

實過到

不嬲都玩控傳 睇live會好撚悶 垃圾波

me

過到啦

但咁都7c

得

無問題 抽定都得

好撚刺激喎 都算多攻勢
希望下半場keep到

冇啦啦7c jump!

即係20k走唔甩啦

ok 3k trytry上盤 開波讓平半 中場仲讓平半上船了

200k

我了

入左細？

上盤係貝？
貝呢隊野好撚黑

我了
我陣間有一關有錢收都準備全推 最驚冇口中

Yes 啱啱整緊野想補

勁到 士砵亭對家3球12m

yes 試下先 希望反底有3分

黑哨到仆街

芬洛 拿波 比錫 比一球都夠 唔求你多

士砵亭第二球十二碼根本唔應該判 好明顯插水

咁就CUP左...

祖唔入比人入啦

5斷1 真係屌佢老母死黑哨

聽朝上黎抽

比錫達斯1:1goal!!!!

蛆10.5b有冇得叫下

Lm

祖半2全2

抽我

嘩屌你老母 80分鐘買反cup仲唔撚上樓？
黑撚到

我了 k蛇 一直支持你

係 第三球都好似係掂到波先 又判12m
var都唔撚睇

ME

我

睇開d 唔好彩買中場球證波

Ok

點解我會鬥氣買左蒙彼？

黑哨死全家 屌佢老母on99
呢d撚樣邊有資格做球證

lm

屌你老母 逼害 鬼暗眼

有

唔買唔知時運到

莊家 球證 收錢

懶獨到 反大船

我又要

芬洛入未？？？

話左 上場贏完里昂要還返3分 見佢70幾都0:0又鬥氣 想呻下only

5c -6

貝迪斯個盤硬撚過碌鐵 上船了

6C

....

不嬲推開 唔推贏唔到十錢

上左3000 一齊

all blood in tiger

你應該都有7-80k

咁撚勁?
邊5場

蛆角大上阿

芬洛可唔可以入返球 屌你老母上盤日

7C

10.5b-4

無端端三連

一定推啦要
贏一注平注 打到起機
已經要推
合撚埋眼 唔好理個銀碼幾多 連木帶利推落去

屌 贏緊2粒刷乜野角

突然爆角？

刷角入波ok?

軟射

一定得！

之前有條8x1 40幾萬 斷明尼路

海牙大波未

拿波里 芬洛 比錫達斯 入波呀

1:2

試過鳩買fg 8x1 好似斷千葉
未中過6穿1以上

貝迪斯全格派100 頭5抽1

8C

祖記比返球面子球對家啦。。
你贏撚閪 意甲搵鬼睇

無

SOR

荷甲咁靜

爭D有

入波

兄弟入契了

鬥心球王快幫手整粒

半2全2？

3-0

祖記3:0boom

3:0....

祖goal

C朗goal

祖雲達斯 3-0

3:0 m巴goallll

批准

可以

rubbish 拿波里

我朗

准

抽定先好無

雷加 1:0

貝迪斯0:1jumped

@1.69?

0-1 雷加利斯

...

Yy 抖下

nevergiveup

I love u cr7

仆街 今晚2200打後買乜閪乜 屌

你老死好似要咗拿波

C朗做得好

3:0轉頭抽呢5位 希望你地未訓

加油Y sir

2:0買下盤都要死 冇計

芬洛戰神卡 舒服

Cup啦貝迪斯

禁屌又輸

芬洛rc cls

3:1

祖雲達斯 3-1

31

等埋你先

3-1!!!! Yy

3-0 gel出禍

芬洛點部署？

帕2馬劇本

貝迪迪又1:1

貝迪斯 1-1

貝迪斯1:1！

1-1!!!!

屌你老母 立昂全部反cup

上呀拿拿

Cup佢老母

雷加

愈紅愈勁！

支持貝迪斯反cup

屌奶星 條褲又必左啲出黎

3:2

3-2 拿玻里

32

3;2..

3-2 yy!!!!!

3-2

你有買3:3？

Lozano goal

Gel出事

3-3劇本

都話5.5/3:3

屌你老母咪撚玩野好wo

極速

有冇買 好撚高水

無
買左10倍和

冇拿拿3:2

NBA 又可以刷番角

屌3-2 快jump了

3-0 祖記gel duc

屌你老母 我拿波里

屌 3:3 幾多倍個陣 不過比錢我都唔會買

點撚知祖記入到球

Costa中楣角

仆街 3-2

60

5.5有5倍
半場唔知

反cup即買貝迪斯波衫

屙一屙尿 就3-2

10蚊咋...

乜料 祖記

唔通要補飛

試下屙屎

比個機會你 gel對家

芬洛 貝迪斯 唔洗輸半 捐500
派100 5 1

唔好再GEL了

我一直相信拿波里 杯佢老母

2

爭D3:3

好正

好刺激依場

Ccc甩手 差d..

屌你老母 芬洛 愈紅愈勁comeon

真

支持芬洛cup
唔洗派

墳場注...重燃希望

屌你老味 潛多陣先啦
你老死我買左拿波

呢個轉向 不得了

補客他

我賽前啊屌

咁又唔洗
3:2我ok了

屌心臟頂唔緊

刷角啦蛆

3:2算啦 大家happy

拿玻里真係不設防

芬洛 貝迪斯

西瓜咁都唔入

真 3:3 我冇好處

腳下留情

芬洛有球12m唔俾 屌

又黑

刷下角未

角球逼撚死人角細明明40分鐘都仲係2c

又紅又唔比12m

有角未

唔想知 唔好比希望我

貝迪斯入未啊屌
細個日撚日食你啲薯條都唔撚入

大巴拿

啲角呢

祖10.5可以小試

出黎未角球

芬洛快和

畢迪斯咁就CUP左

貝迪斯 2-1

入左..

屌你老 皇家畢迪斯goal

貝迪斯！！

屌唔撚補 反正兩關走水 補埋都贏唔到幾多
祖記頂撚住啦屌你老母

半0全3

你反晒底

好撚好波

死敏
比你陰9左買芬洛

Yy信錯我了

屌奶星 全靠我食佢啲薯條

竟然只補客唔補和

我海牙 又對

唔贏錢 搵你a ma賭牙

我賽前睇和架！你買下盤有de buff

我一直相信貝迪斯 杯佢老母

nvm la 講笑 未完場 cup佢老毛

派me

咪搞事啦屌 拿波里和埋等聽日了

買左貝fg 比佢撚狗咁撚

琴日過關梅斯 下盤 唔想講咁多

拿玻里上呀

巴希呀 12m

祖雲達斯拿坡里刷多2角Please

杯左啦

我都係

屌 垃圾巴甲 12碼都唔入

psg睇住個盤踢2-0收工

我屌
上場買 富明 打呢隊 半一 比人一射一入

講笑都唔比

同路

唉屌 芬洛 追和 500 5 1 唔講咁多

LM

拿波波真係有feel
俾啲火我

Miss jor cls 巴假

上啊芬洛

唔識講了 控角控波 psg行撚晒。。

葡超要主？

m

巴假同墨假俾狗玩 半一0-0

比錫比多球黎啦屌

有冇補客WIN

祖雲8C ft

芬洛快啦屌

10C Sor

yes 玩mls la 真心贏錢靠美職。。

係希望追和

3:3

祖記平手盤now

3-3 拿玻里

3-3

3-3.........

又冰左廿分鐘角 點部署好

3:3
YY

好波3:3

嘩屌 3:3 cls fake ball

3:3。。

拿波里 屌你老母！

３：３

拿波刷角la

5.5

屌走寶

屌好彩補左飛

帕2馬劇本 上

厲害了 我的祖

屌。。 你話買3:3 我仲記得

拿破里我gel

針 你地咁快gel又貼飛

邊個頭先3:0話要gel
同我出嚟

恭喜哂拿玻里下盤手足

迪列治收哂皮
抽哂筋

聖誕女 下盤 又有得乞了

輸撚埋佢啦屌

屌

想問祖3-0 gel得？

意假果然名不虛傳

你地根本唔識沙利波

60倍呀 屌你 如果手持 500
依家補飛 穩袋30k..

shit 冇買3:4

Btw 8gor 祖0/-0.5
2-0個陣gel咗

拿玻3 3 gel得？

星期六場場都係撚尻啲巴打

祖記啲垃圾隊 準備比人給啦

連追三球cls ball

咁快鞭 一陣4:3

Gel

Cls 意記d防守

係未完場之前 我唔會作任何評論

啲1.67/1.69 平半盤真係輸撚死人

3:0 和波 365有幾倍？

gel得快 jump得快

算好啦
祖 曼 冇轉到半一盤

條後防無氣

祝4:3 真心

雷加ng

我估都150

岩岩3:1 馬會都有20倍

祖亞昆38歲仲踢緊

拿坡 客勝

。。
不過我都唔會買
3:0我都打定輸數

屌你老母半個鐘刷10角

你上到30k 點部先

小學已經睇佢踢緊

係
點知咁柒

祖雲達斯拿玻里刷多2角啦

曼和 巴和 里和
祖？

蛆咩撚野假波 比人追3球

屌芬洛 就完場仲係1:0

Juventus!!! What!!Was!!!!!THATTTTTTTTTTTTTTTT

Sorry yy

如果劇本同拿玻里上場一樣4:3既話

隊雷加cls

上盤慘死，屌你老母閪，咁撚柒假

拿波場場567球都好 起碼好分

屌 費基亞原來去左貝迪斯

3-0都5補？

no need just 9up

上季季初既費倫

未完場之前 拿波手足咪撚浦頭

屌你西甲依場先黎刷角

葡 主 和到布拉加 你睇下點買
驚燈親你

費撚季尾都幫我贏唔小 幾乎全敗/全和既戰績

波係圓既

屌你14C

上場唔撚刷

要配埋ryu 個頹樣先好笑

15C

想追主 其實 但踢一陣先

唉
10.5B中撚哂伏

西甲4連

10幾場連輸盤呀屌

痴撚線買唔切

輸撚埋佢啦講真

3:3有冇人買左

咁絕？

買左4:2

閪甲啲角一係極大一係極細

唉 睇黎要玩返賽前波...

屌你一角都冇

推落聽日前鋒

有人買左

Cls

兩場走水 一場輸半 冇撚用啦
睇佢全失3分開心d

20買？

擺明截圖啦

睇時間係

a win

岩啦岩啦
呢個時候 開個4-3
就岩啦

等左呢啲飛好耐

祖雲達斯 4-3

4-3

4:3

43!!!!!!!

爆撚左

屌你老母
ON9仔

Goal 4:3

蛆！！！

收4800了

43

4-3！！！我屌！！

高列巴尼OG

貼飛又贏

假撚到

一GEL就出事

黎個44 ok?

買左都無用

收左幾多錢

上面條貼飛狗 我屌你老母臭閪啊
好彩補撚左飛

係咪有得抽

撚完啦 立即完場

波真係圓架 屌你

og

gel 拿波果d

應該上到20了

笑9左

擺都無咁靚 死角

蛆真係橫行意甲

等左啲巴打放飛Gel好耐

屌我了

自爆絕殺

哈蜜瓜 我ok?想一齊上

貼飛gel

有冇派我

呢腳og靚到 個角度

屌好撚辛苦

呢下靚到
如果係對住對面個龍門射既話

賣撚走條傻仔啦 咁樣og

笑死

比錫達斯咁撚絕 半一半格完場

照收

比真歷罰球
高列巴尼解圍撻q死角入

入到好撚好笑

2隊都唔抵羸

上面條貼飛狗 我屌你老母臭閪啊
琴晚又係咁 個西維1020波蛋
兩分鐘gel撚爆我 屌你老母

條友好彩無過黎曼

西甲無限甲 癲撚左

咁快又上返20

笑左，有場喜百年打流浪又係咁
gel主其他客其他話邊有咁易開和其他
最後和其他

熱血追和
自爆絕殺

係咪想過檔蛆啊 出聲咪得

收少灑

意假

意甲 4-3 完場

正17c

屌你老味搵波蛇報答下先

。有分別？

以為文奴拉斯同高列巴尼會係意甲最強防守
兩場失7粒

瘋狂爆角 買唔切

叻啦叻啦 400蚊賺1300

你地有麥龜

爆左炸

聽日跑埋馬先

5:5果場？

比錫達斯 1:2 咁撚絕 絕殺我

拿輸撚左都可以冇咩野咁點做到

貝大c 真係無改錯名
4連角都做到
有料

係

啲巴打抽未

雲巴係咪有得抽

屌你老母比狗賭咩 半一 比人絕殺

可以了

搞撚店

屌 上次鳩up個num俾個fd 10蚊贏2000

袋好d沙

Now抽

每次買大都jump

祖 真 gel得

我屌你老mo 靚炸

2:2 我派你 抽mud 撚

0:3變3:3好勁啦...

係咪抽得 留左名

咪撚買馬啦。。 衰過樂遊

好有神船影子

和其他 仲要5:5先經典

個黑鬼收左錢完全冇人射自己龍

肥安嬲到眼都紅埋

其實唔駛用腳

神船西波中既西波黎 同我熱有得揮

過關 讓球
6X7 星期六 86 祖雲達斯 (主) 對 拿玻里 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.21
星期六 81 尼姆 (主) 對 比斯特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.72
星期六 79 南特 (主) 對 蒙彼利埃 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.10
星期六 85 聖羅倫素 (主) 對 聖達菲聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.18
星期六 87 海牙 (主) 對 芬洛 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.76
星期六 88 貝迪斯 (主) 對 雷加利斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.28

又食唔晒

每條賺少少好過成日斷啦

唔補？

又輸絕殺

ON99又買左祖角,唔係買貝角

又無買祖入球

全上盤

無錢了...

拿玻 兩場開7+ 長追大波了

屌 全上盤 隊場下盤

平半上半球cls

50幾分鐘7角冰到完場

18c

Tg plz

以為3:3可以補返少少

場場上盤 偏偏串多場下盤

乜撚野事
突然間１８Ｃ

真係鍾意拿玻里

og條友空難未

-1c

唔好講 唔想知

又針

。。

訓了

Dllm隔離場閪甲刷到飛起蛆就得7c

無買主其他有D慘

正
補左６。５球 ５倍

貝陣間可能和埋

賭波唔可以有感情注
最多唔買

呢場波冇勇氣追大

人地買埋

狙手足gel頭落馬會收錢

5:00前 快

佢應該買左好多主補飛姐

lucky +10k finally 比錫 拿波幫到手

智甲都nba

佢唔係到 我留算啦

打死都話唔賭依場係岩..玩角球汁小小算

重抽

再抽

補上

雷加ng 幫叫

想幫佢捐埋佢

上面gel飛條契鳩弟屌你老母

手足 好似比13撚過？

咁都中柱

第唔知5定6次 入你list 好想抽中一次咁多

Yes

又唔關佢事既,算啦

户口都有撚埋啦 要搵

Who

補6

1C 1ng

貝貝

中內柱

ac 安好嗎

屌你貝中內柱彈出

係咪仲有M巴抽

笑死 拿玻里一場客其他 一場主其他

快撚d完場plx 唔好搞咁多野

YY 我屌

19C

Bro大量 我都要學下你
咁先可以心平氣和贏大錢

Sad

19c

下場和其他

好彩

比多隻角黎

安好

屌咩呀
2:00 全上盤 我一場都冇買到

20c未

尼卡沙派錢？

咁要唔要試下唔安好

雷加快goal

雷加今季要mark低
又刷得又送角

唔好plz

係要jer八哥 吹牙？

貝貝重有幾耐.

3分鐘

仲有三分鐘可以刷多幾多隻呢

祖記呢場可以入落教科書

8哥條傻西 仲有人理架咩

教我地千其3:0都唔好gel..

買埋場費城聯訓了

屌奶星望到愛隊拿波波咁樣輸

買佢對家

6點先有波賭 大家點部署

貝呢場我由-1K追角追到變正

買定

直接訓教...果堆波重伏

早訓聽日賭畜生

咁樣救角

爭D20C

澳蛇

你旺跟你

中 lm了

打個飛機 賭美職

度定美職...成10場

我未

尾關和

點解重有心情賭？

因為要贏多d捐去星火..

就係因為瞓唔到

屌。。。

贏錢準備捐去前線

街蛇咁你又入黎..

Real

訓唔到

我屌 冇睇圖以為2個都中我。。

收錢啦yy

No la

唔係點，落去送頭？

買得3k收得幾多
下注美職推上去了

屌咁撚大...我小你1個0

又有尼卡沙

威威IS WHO

FC東京盤✅
萊比錫盤✅
智假半大❌
墨假1/1.5b✅
AC米蘭盤 走
貝迪斯盤 ✅

屌你唔係貪刀100%不敗

MLS點部署

賭到個心好辛苦

明明買細咪幾好 買乜鬼大

10串1輸兩場野雞 屌你老母

希望5點半唔返生啦

想知m巴同YY巴有咩水

M巴今日仲有冇

睇埋個堆新聞又加多2錢重

美職D半大無場過2.4

今晚贏2000...捐1500...500繼續做本
香港加油...馬會都會支持你地嫁手足..

俾500我變50000 我再捐30000

所以唔好睇新聞，班友痴撚線
以為自己大撚晒

擦角大撚晒就話啫

中間個隊巴希亞黎
3場上盤
捐500
100 5 1

ho但對左2場

捐錢去星火了

去

咁癲既咩...我小小地慢慢met上去炸..

我9買 求撚其了 見咁多上盤 依家先追

咁邊場穩D

要 唔可以放棄班手足

咪撚睇，12點後完全唔理，專心賭波，睇完我驚衝落街

仆街 對左

辛辛？

即場實驗試俾你睇 巴希亞-0.5/1 2.01 500

弗賴0
修咸+0/0.5
葛度 0
艾納斯+0/0.5
紅星0
洛辛0
布拉加+0/0.5
安特衛普0
奧特-0/0.5
卡城0
博雅+0/0.5
德島0
艾拉維斯+0.5/1
南特-0/0.5
祖-0/0.5

呼籲波台手足略盡綿力 一齊捐錢救義士

想買白帽

Thx ching

下場買咩

完美撚狗

Yy聽日一齊搏前鋒反底？

贏到悶了

職賭係唔會訓
我星期一先訓

真係馬拉松

抵搏 今輪日職 開上盤

獨立隊半場贏 照舊

訓=miss左贏錢機會
唔訓了

頂住阿巴打

我冇番工

134

朝早波易賭過夜晚

準備好唔訓未

岩 搵到夠自己生活就得

屌pps都暫停左點賭

真 mls 易賭 唔賭盤 9買角大 / 70打後買大波

Cash out去打機 聽日先搵c小姐

我陪你

好快仲有九個字

。。 屌我部desktop整好了
又上唔到網但係 on79
解封左lol ac了

唉屌 冇得睇波 好無癮 要睇文字

訓唔著 美假點玩？跟水了

發現墨超買大冇死

365有得睇喎

整好上唔到網？ 衰咩
你之前又話火牛
我隻細ac就上鑽 好撚悶

想買santos

我買美職都係唔買盤 追大就算

..認真咩 上輪好多1:1

客隊讓波就老西都客隊了

365 動畫

盲買主隊80%贏 主場優勢太勁

每秒3kb download speed... 點裝lol

有幾場開晒半大

3場上盤仲係0:0 點賭？

U buy santos or not

盤王尼卡沙 又落飛客人 主場10連不敗咁撚勁

ok

驚咗呢隊野。。。billshake過

幫你唔到 入左個lol tg gp
R人打

崩晒盤山度士 唔多敢買 但唔會買空難隊

Yy做職賭咁耐贏左馬會幾多k

獨立jump!

dllmch 獨立隊 crushed
一買就下盤

jumped 聽日約左now 整上網

auti手足加lol fd?

上場先贏完對家

大起大落 當娛樂依家 贏到先推

屌你老母開細ac同人排
俾隻白金4教阿叔打機

咩牌 要carry me

哥倫布都讓人

rip 度美職追數算 阿甲一落後好難cup

你同奈打緊？

ME新手..金/銀

幾日冇同佢玩 我都小玩左

好撚悶 唯有等聽日了

六點有冇100%

昨晚d波有冇勁中

Y sir 都係住村屋？

咁好難做...金定銀
金先同到你排

ACC 無錢?

科隆 10k cashed
冇啦屌 比場多仔 搞到冇追2點上盤 就開撚晒 一追就下盤

金個AC新開可以一齊玩

屌 夜晚波 買6注輸2注 多仔 巴
又比撚

no 舊樓
但平時 慢極都600kb s
依家3kb 唔知做乜9

Bin c?

你tg me id 聽日加完玩

6點買mud9

me not 365

屌你老母

屌你老母飲到醉醉地以為自己買咗獨立隊-0.5
原來買咗半場大0.5

照派 我了

Me 費雷fg only
祖

我屌你老母？

又贏

屌你老母講起飲酒
有次醉撚左鳩篤 起身輸撚左幾k

還我血汗錢。 3場上盤 3場都開下盤 屌咩

好撚好笑真係 照派啦 #999

笑左
SOR

蒙衝x阿特

onj 飲醉一定唔買波
有冇咁緊火

999

笑你老毛

係咪想逼死我 又斷一

美職想買晒主盤

6點買mud

咁撚-6

果時仲要上房揼骨冇撚野做
見到唔知好似皇馬 一野扑左一半落去
起身一睇輸撚埋

抵

99999999

My 迪祖
上次尼卡沙輸半 不了

999咪撚同我爭 我mon撚住左

皇 曼 巴 呢3隊傻尻 唔係同fd睇波都唔會買

屌你老味ac米蘭呢隊垃圾真係要bin屍
2球都贏唔到 成個星期最有信心呢場

冇出波蘭仔 走盤都thz god la

我皇迷 酒精促使我照去
咁就出事

真差D輸埋

似開主

巴希亞半一2.0x
Jumped

原來又輸1 想4

Btw佢個濕9介面真係好撚肉酸好難睇

想4

有榜首架咩

以為等緊季後賽

有馬玩 扯左

vpn

Tiger vs leon 點睇

第一 好似打小場

999 你地抽啦

唔玩墨假 跟盤踢

一係我

又輸 想4

幾準

屌你成晚有冇cashed過 點搞呀手足

柏雷11!!! cup佢老母
下 11完撚左屌

6點想買半大

訓多陣先
先7點幾

屌唔玩999了
派最快打出出火好撚爽

貝迪c 海牙 輸緊幾舊水錢 屌

出出火

出火好撚爽

出出火好撚爽

Tg

你咪有..你好似有埋我ac了

清左record

盤王插水式落飛

屌 唔係出火好撚爽咩

中伏了

留意左一樣好得意嘅嘢
半大馬會正常都比外邊開得低
但係有時又會比外面高到底點解

mama 出 93 95 半大

95 我覺得都不錯

屌 又話 曼聯拿波墳頭注 又呃手足

我屌你咩 去睇轉時事台又miss派

話時話點解D人咁驚臨開波回水？
我通常越回越愛

曼鳩up...拿波里賽前半注 2-0 平半1注

半大買什麼好

屌驚閪咩 贏夠啦你

一時時啦
澳職個d飛到波到

巴希呀-1.5 0-0

.. 學埋電莖班友 9up

最緊要舒服 又豬500

1-0

3場上盤 點部署

巴希亞1:0
獨立cup未

拿..曼本身真係想買
聽完你講咩0-1咪追 就冇去了

獨立隊

巴希亞勁撚到

成日凝住個莊係偷雞
臨時改高D賠率大鳩人
又或者太多人買A隊引人買B

dllm 下次 係咪都買注先
講完冇買最dup春

冇miss 12m 2-0啦

晚安了 weak

算啦..佢數據係禁屌..
仲要紅埋 點撚知真係咁賤種和撚左

巴爾頂住

獨立隊廢撚到屌 前2日贏完 今場輸 屌 上次野雞 又偷唔到雞

等我巴希亞贏左推獨立即場
我呢排夠運

買場尼卡沙 訓教

咪啦 唔想你輸

咁多波都訓。。 日職5點先踢

最緊要舒服 想帶你飛

我都訓啦 手足贏多D

又話馬拉松

有冇半大水

我唔訓
好精神 岩岩食完早餐

any 100% 馬

諗緊食咩早餐

希望我瞓醒見到你贏好撚多

琴晚睇好祖半大又冇買到

半大

幫襯左麥記

成班傻閪訓 學咩人賭錢
同手足打能住機賭錢tim a

hope it

diamond 5 me play？

賭波啦 仲打lol

You can

要勁到carry我先同你排...

6點3場盲掃上盤算9數

禁個制姐

唉 再見

我連續4日 食同一間餐廳早餐
之後訓到夜晚 再食同一間餐廳晚餐

尼卡沙半主 信念

連續幾日冇食過早餐 訓得好安祥sor

主主 ok

上次billgor gel到 44’ 1-1 真係dklm

鳩買玩下

9買in the morning

獨立隊 輸半 算9數啦好嗎

5串1終極叫糊 塞圖巴2頂撚住
中埋呢條今晚就中三條串

93 95 半大全大gogogo

123

派

波post 24

hi

D人死晒？

走左咁耐仲未999

馬會要休息
手足都要休息

尼卡沙GOAL

diu mo 買半大

墨超盤王goalll

Goallllll

秒高無半大

半主頂實

屌。。 去左睇新聞 未買波

派左啦

嘩屌
1:1半大高

1-1...

迪祖goal

goallllll

尼卡又開7球..

2.92 半大

迪祖屌打 想買了

..

Half big cashed

屌你lomo 獨立隊輸半ok?

迪祖頂撚住

我屌
mo買就半大

巴爾頂住住

舒服嗎

瞓醒等水

法卡奧去左加拉塔沙雷

santos 半客是夢嗎

3個鐘前

同獨立隊一樣 是夢

santos半客派1 個麥當勞早餐

巴爾cashed

洗鬼諗 對家cashed

13467

好

4555